Activacion de mando radiofrecuencia mediante un Arduino.

El mando se alimenta a 3.3V

El pin de reactura del boton esta alimentado a 2.8V (Pull-up)

Utilizaremos un rele para puentear el interruptor

Bibliobrafia

[APP-android] https://hetpro-store.com/TUTORIALES/bluetooth-hc-06-app-arduino/